# PDF contenant dessin + projet artistique

## déssiner, créée

### projet crétion  d'une affiche pour sensibiliser les personne a ne plus jeter leurs déchet par terre.        (1)
### projet création d'une affiche/flier/marque page pour un projet a l'IUT de Nantes.                           (3)
### création logo pour un site créée lors d'un projet.                                                          (1)
### création porteFolio                                                                                         (4)

### dessin personnel ( temps libre ) portrait, partie corps   
### Mon univers visuel est principalement lier a des visage; j'aime enormement voir comment chaque artiste parviens a dessiner un même visage avec un univers visuel si différents
### choix culturels artistique, littéraire, scientifiques,technologiques, environnementaux

### mes choix littéraire son très restreints, car je n'aime pas beaucoup lire, ce qui est surement du a ma disylecsie. J'ai donc très peux d'affinitées avec la lectur. Les livre que je lis sont donc principalement composée de dessin, comme des BD ou encore des manga, ce qui a énormement impacter mon univers artistique.

### mon univers visuel est donc enormement lier au dessin que l'on peu trouver dans des BD et dans des manga, puis, je me suis de plus en plus intéresser au portaire et au visage. La grande majoritée de mes dessins son des portrais, réaliste ou non. 

